想屌陳茂波老母嘅揮揮手

祝你老母世世代代俾狗屌陳茂波

屌佢個女

想樓主屌完 通知返ok
或者樓主可以叫棋靈王執行都得